一人一個有效學英文嘅方法

見fd成9日周遊列國，系ig放相晒命，勁L羨慕
我都好想去外國玩下食下識下鬼妹，但英文廢到跌渣咁，屎就有我份
去到外國過唔過到海關都成問題。。。
咁多位巴絲畀d有效學英文嘅方法黎。。。

賺錢，你有返一兩億身家自然有人教你

系你老母

Pronhub

學好啲中文先啦

系你老祖

妳老細係鬼

係外國住左十幾年
學得最快(講&聽) 果陣係有個鬼仔fd 坐隔離討論下chem/phy/maths
反而英文堂無乜點學過野

玩英文game 係一個好開始
你做任務睇guide 都好多生字可以學
岩岩玩果陣好多字都要查

你去到外國就同啲鬼妹講one hundred one q可以了

spaced repetition software

十八廿二都話 如果廿尾打後學語文真係好難 見唔少三四十移民過左十年以上都係講野一舊舊

多啦a夢翻譯蒟蒻幫到你
簡單快捷方便
易於儲放不含人造色素防腐劑

講咗好多次都冇人理
專業研究 一個外國人 平均每日講英文兩個鐘
聽就全日
當你知道曬所有規則 （grammar + 讀音規則）
你自己做一個咁嘅環境（ 先係小朋友有聲書＋ 讀兩個鐘）
乜 語言 都學到啦

講完後次次冇人理，嘥鳩氣

我入嚟都係check有咩遊戲出
之後碌下吹水台

首先係你要中意英文，將你同佢融入（好誇張呀）。本人係聽英文歌培養對英文既興趣。聽都唔夠，要睇歌詞，要唱埋出黎。雖然有啲歌既gramma 唔係好岩，但用一個輕鬆既方法對多啲英文真係可以提升對英文既敏感度。呢個總好過迫自己睇英文書同睇英文書（到你對英文個感覺好啲既時候先再按程度咁睇啦，當然要睇啲你有興既書啦）。

重刷投胎

認真問咪派膠
先唔好講出外國，依家自己英文渣到想搵份好工都唔得

我阿妹有報EF啲課程 我見佢有得24小時用手機學英文 好似好方便咁

睇電影/youtube

中學會考高考溫書嗰陣上網開住BBC電台長播做背景聲音，潛移默化之下英文真係好咗，起碼遇著鬼佬問嘢時即刻可以唔使諗就彈到句子出嚟回應

搵烏大龜教你